Now TV 貴plan撚舊客有感

其實你買個plan, 主要都係睇分組賽，但除咗小部分超級球迷場場睇，一般球迷都係捧死1至2隊，其它強隊我唔睇直播，重播都可以，大把link睇

睇直播一晚當你2舊水

分組賽3輪有一輪免費，即係2輪可出街睇，兩晚咪4舊水; 去到16強同8強，比盡你咪出街睇兩晚，兩晚又係4舊水

即係總共8舊水

咁你會話，$880睇晒咁多場喎

無錯，但我總有三兩場波一定會同班fd出街睇，即係我比$880睇得最想睇嘅1~2場波！如果咁啱16強同8強有1場免費，又可能可以慳番。咁即係最後變咗$880睇得兩三場波……

仲有今屆世界杯無咗意大利，球迷數量肯定係4大國之一，唔係話佢哋唔會睇。即係我睇開鄭中基、万刀甲同梁炳嘅美女廚房，你而家得龜頭、燒正南同張智霖嘅美女廚房，會唔會一樣狗衝咁去睇先？

然後就有班sale屎話窮撚比唔起錢乜乜柒柒，就正如我上咗㗎黑的，由太子去旺角收我$200. 你比得起呀，咁你係咪比？

再講，本身係now, netvigator同CSL長期客户，獲獲續約個價都貴過舊價，永遠優惠同著數都無舊客份。又或者班sale屎叫你開個新號碼呀，轉人名呀，開個張新約d古靈精怪嘢先有平，唔理你哋公司有咩特別嘅方法去sell去整靚盤數，但係客嘅角度嚟講係唔多尊重

之前仲有個高層話班loyal customers value好高，佢哋係買service唔會因為人哋價平走咗去。咁而家即係擺明當舊客係水魚啦！你成日咁搞法，遲早好似高登咁，唔知幾畸突然有間新公司走出嚟做到你差唔多嘅嘢，短時間d客就過撚晒檔，有d嘢係慢慢積落嚟嘅，你繼續做撚班舊客啦

正皮，講中晒我呢D長期客戶既心聲

上黑的個比喻好弱智，咩黑的，人地明碼實價，姐係係搭得的士就預左貴嫁啦，又要坐得舒服又要屌

正評 因為上兩年市道好 股市又造好
結果好多人唔嫌貴咁申請左now
但申請完先知now咁仆街

首先買個最貴個超級體育組合 簽30個月約
無錯 我主要睇英超 但有時都會睇下nba/其他足球大賽
結果nba又無端端無左 奧運又bid唔到 歐國盃要加錢 世界盃都要加錢 仲要仆街成$880
我俾$880係咪唔洗俾2個月乜都無野睇的月費先
仲要高清又要加錢 4k又話要加錢
遲下話fox 體育都要加錢

宜家佢搞個nowe， 第時一定會分拆好多樣野去逐項逐項同你收錢，包括世錦賽 f1 桌球等等
所以估計今年/下年一定會黎個cut nowtv潮

班友自編自導自演六國大封相，根本毋須動氣
試下跳出個框框
睇下班馬騮跳嚟跳去做馬騮戲娛樂世人，其實係一種樂趣
喺個井裡面圍威喂指鹿為馬，黑白顛倒，自欺欺人
根本同真實世界係兩回事
佢哋做得越誇張，越離晒罩
就越係話俾人知，佢哋係幾咁肉酸不堪
點解要阻止佢哋自己丟自己架？

預咗貴唔等於預咗比你湯
濕鳩marketing 同班打手縮番入老母個閪到唔該

明碼實價都叫湯

個比喻其實幾好 黑的係同你講旺角去尖咀收50 上唔上

凌晨兩點試過

開到$2,000都叫明碼實價㗎，你now不如開到$5,000啦

比喻錯曬，你諗清楚先啦，880呢個價係官方價錢，黑的收你50蚊係唔係按標收費（官方價）？再講，如果個米錶真係寫50蚊，你可以屌搭的士貴，但係你唔會屌鳩人跟住個標收錢係黑的掛

理論上係，你可以屌鳩佢收得貴，但係你唔買係你嘅事，咁樣唔係湯你/黑的喎。
樓價夠貴啦，唔通你周圍屌柒啲業主話佢湯鳩你？

我係上車佢話唔開標直接講50

同880係撚舊客價新客都唔係880

而家咪就係群情兇湧唔撚買你囉

你班打手都唔知咩人嚟，明碼實價又點呀？總之而家市場實際係好多人都話$880係貴，就係咁簡單，仲要有唔少長期客比緊幾舊水一個月，班打手咁多鬼辯做咩姐，now個朵比你班人愈講愈臭啦

黑的個比喻其實冇錯，nowtv舊客=搭開的士知價嘅人；nowtv=黑的，路程一樣，服務質素一樣但收貴幾倍

根本成個問題嘅癥結就係：

劏舊客補貼新客

幫襯咗你十年八載嘅就$880
新客就免費送

即係搵舊客錢貼你吸新客啦
仲講到你情我願咁樣撚d舊客

就算比你咁樣賺到錢又點，做臭咗間公司個reputation反映唔到係盤數到

$280係要續2年約, upgrade 4K或者買多個台，埋單仲貴過$880

Show Blocked User - 爵士連加特

服務又越黎越差, 價錢又不停加, 屌你老母now tv

問多的post, 屌柒now 啦

咩撚野黑的呀, 依家係全香港佢獨家, 你冇其他交通工具可以搭呀, 搭佢就block 鳩你,

咩撚野比喻黎呀

仲衰過黑的